Utilice la herramienta "HxD Hex Editor" para poder descifrar el codigo hexadecimal en base64
el primer mensaje decia lo siguiente: "Este es el último paso, por favor, agregame al hangout:"martin@mendozadelsolar.com" para saber que llegaste a esta parte. Gracias, y espero verte por aquí!."
el segundo decia lo siguiente:"Si llegas hasta esta parte, por favor, comentamelo con un mensaje."